\RequirePackage{amsmath}%
\RequirePackage{ulem}%
\newcommand{\VSTUInitializePZ} {%
\input{TitleCommon.tex}%
\renewcommand{\VSTUDocumentCodeSuffix}{81}
{
% Титульник ПЗ раз
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\VSTUTitleHeading
\end{center}
Факультет~\uline{\VSTUFaculty\hfill}\\
Кафедра~\uline{\VSTUDepartment\hfill}\\
\vfill
\hfill\VSTUTitleHeadApproval
\vfill
\begin{center}
ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА
\end{center}
к \VSTUUnderlinedField{28em}{наименование вида работы}{\VSTUDocumentTypeDative}
\hfill
на тему\\
\VSTUTitleUL\\
Автор \VSTUUnderlinedField{6cm}{подпись и дата подписания}{\vphantom{\VSTUStudentFullName}}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{8cm}{фамилия, имя, отчество}{\VSTUStudentFullName}\\
Обозначение \VSTUUnderlinedField{\width}{код документа}{\VSTUDocumentCode}\\
Группа \VSTUUnderlinedField{3cm}{шифр группы}{\VSTUStudentGroup}\\
Направление \VSTUUnderlinedField{27em}{код по ОКСО, наименование направления, программы}{\VSTUDirection}\\
\uline{\makebox[\textwidth]{\hfill}}\\
Руководитель работы \VSTUUnderlinedField{6cm}{подпись и дата подписания}{\vphantom{\VSTUDirectorDegreeAndName}}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{\VSTUDirectorDegreeAndName}\\
Консультанты по разделам:\\
\VSTUUnderlinedField{5cm}{краткое наименование раздела}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{подпись и дата подписания}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\VSTUUnderlinedField{5cm}{краткое наименование раздела}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{подпись и дата подписания}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\VSTUUnderlinedField{5cm}{краткое наименование раздела}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{подпись и дата подписания}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\vspace{\fill}\\
Нормоконтролер \VSTUUnderlinedField{6cm}{подпись и дата подписания}{\vphantom{\VSTUStandardsAdviserDegreeAndName}}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{\VSTUStandardsAdviserDegreeAndName}\\
\vspace{\fill}
\begin{center}
Волгоград,~\the\year
\end{center}
\newpage
% Титульник ПЗ два
{
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\VSTUTitleHeading
\end{center}
Кафедра~\uline{\VSTUDepartment\hfill}\\
\vfill
\hfill\VSTUTitleHeadApproval
\vspace{\fill}
\\Задание на \VSTUUnderlinedField{28em}{наименование вида работы}{\VSTUDocumentTypeGenitive}\\
Студент \VSTUUnderlinedField{28em}{фамилия, имя, отчество}{\VSTUStudentFullName}\\
Код кафедры \uline{\makebox[4cm]{\VSTUDepartmentCode}} \hfill Группа \uline{\makebox[4cm]{\VSTUStudentGroup}}\\
\vspace{1mm}\\
Тема \VSTUTitleUL\\
Утверждена приказом по университету от <<\uline{\makebox[0.5cm]{\VSTUOrderDate}}>> \uline{\makebox[1.8cm]{\VSTUOrderMonth}} \uline{\makebox[1.2cm]{\VSTUOrderYear}} \textnumero\uline{\makebox[1.5cm]{\VSTUOrderNumber}}\\
Срок представления готовой работы \VSTUUnderlinedField{77mm}{дата, подпись студента}{}\\
Исходные данные для выполнения работы\\
\VSTUInitialDataUL\\
\vspace{4mm}\\
Содержание основной части пояснительной записки
{\small
\VSTUPZContents
}
\thispagestyle{empty}
\addtocounter{page}{-1}
\noindentПеречень графического материала
{\small
\VSTUPZGraphics
}
\vspace{\fill}
\thispagestyle{empty}
\noindentРуководитель работы \VSTUUnderlinedField{6cm}{подпись и дата подписания}{\vphantom{\VSTUDirectorDegreeAndName}}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{\VSTUDirectorDegreeAndName}\\\\
Консультанты по разделам:\\
\VSTUUnderlinedField{5cm}{краткое наименование раздела}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{подпись и дата подписания}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\VSTUUnderlinedField{5cm}{краткое наименование раздела}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{подпись и дата подписания}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\VSTUUnderlinedField{5cm}{краткое наименование раздела}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{подпись и дата подписания}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\newpage
}
% Титульник ПЗ три
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\VSTUTitleHeading
Кафедра <<\VSTUDepartment>>\\
\end{center}
\vfill
\hfill\VSTUTitleHeadApproval
\vspace{8mm}
\begin{center}
\VSTUTitle\\
\vspace{\fill}
ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА\\
\vspace{8mm}
\VSTUDocumentCode\\
\vspace{8mm}
Листов \totalpages\\
\vspace{\fill}
\end{center}
\begin{flushright}
\VSTUTitleDirector
\end{flushright}
\vspace{8mm}
\begin{flushleft}
\VSTUTitleStandardsAdviser
\hfill
\VSTUTitleImplementer
\end{flushleft}
\vspace{\fill}
\begin{center}
Волгоград,~\the\year
\end{center}
\newpage
}
}
